今次反送中行動，各界算係好齊心

唯獨演藝界，全部凹哂水

梁競徽

多謝梁競徽

Thanks King fight